到底有幾多人可以食緊呢個麵既時候唔駛飲野

屌 我食左半碗要飲兩杯奶
仆街

食完就要

都好勁
我岩岩想挑戰一下
食左兩啖就頂唔順

惺咁渣架

食呢隻麵第一啖開始就唔可以停，停左就feel到陣辣味攻曬上來

我慢慢食

兩啖後停左
搞唔撚掂

粉紅色個隻好好食

但邊隻辣d
我覺得隻麵果醬好好食
但真係好撚辣

好有經驗咁喎

係咪有隻8倍定4倍辣

你食個隻辣啲

通常我會勁快食完再飲野 慢慢食嘅話會仲辛苦

哇
咁下次試下先屌

呢隻面根本自虐，食完不會回頭

我食過黃色個隻，醬好味、麵彈牙，
但食完之後真係辣到我胃痛，個嘴慶左全日，搞唔掂

4

淨係睇個post已經feel到多咗口水分泌...

柯屎咪好痛？

你就無打算落少啲醬嗎😂😂😂😂

食呢隻麵唔好亂飲野
飲錯野慘過唔飲

咁又唔夠刺激同夠味啊嗎

依隻碎料，食慣左唔飲嘢都得（其實飲左仲辣）
有隻spicy x2食完要飲奶

食上癮突登買埋支醬黎撈其他野食
試過拎黎炒韓國年糕 落得太多醬落獲炒攻眼到仆街 仲要搞到全屋人係咁咳

唔飲野難d,食完會乾同痛
但我幾鐘意隻甜味,落滿醬d湯汁好正

邊到有得買支醬
我淨係知hktvmall有但成日缺貨

食完先會飲水 中途飲水會冇左浸辣味
不過呢隻麵一次要食兩個先夠飽

依隻唔係太辣
紅色個隻就真心辣

個味同個麵其實好好食
但咁撚辣，攞苦嚟身

我飲凍雪碧

新出咗隻肉醬意粉味

邊度有得買

我飲完酒之後食會感受唔到辣味

唔咁辣冇意義

same

我

邊到有得買

隻杯幾靚

惺咁渣ga

我唔洗，因為落咗半包啫

隻色靚

我之前食會加芝士落去撈好食又無咁辣

7仔

得兩倍，紅色包裝
紫色包裝嗰隻喺麻辣，誤傳做4倍

利申：食兩倍都唔使飲嘢
試過自製4倍
兩包醬一餅麵撈埋一齊
食咗一啖有啲迷幻既感覺

迷幻

垃圾

痴撚線
2倍都唔駛飲野
想知譚仔食咩辣
岩岩買左黃色果個芝士味試試

最盡食到特辣
食開大辣

愈飲會愈衰
唔飲好過啦

今日搵唔到粉紅色嗰隻